click咗毒link...求救

唔少心click咗入去
打埋密碼.可以點？
我應該改晒所有密碼？
求救

打埋密碼都叫唔小心

我知我蠢:(
而家有咩可以做？
好驚

密碼都入埋就算啦
下次小心啲囉

表情撚
用返連登icon啦
無icon你用咩

真心想問而家可以點

改密碼啦 仲問

全部都改？

咁麻煩，都係唔好改啦

即改所有“你所提供既資料有所關聯的帳號密碼”

除咗改pw 仲可以點

999?

㩒左呢個pdf檔打密碼

用e-banking就一定要改